好重要！畫家失左蹤

無人睇既？佢比狗拉左喊哂口之後唔見哂影
去左邊真係送中比公安玩？

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

呢排都諗緊呢個問題

推好擔心

今日先同friend討論完

仲有黃婆婆

推

佢哋去咗邊

還押緊

警方近月大舉搜捕反送中抗爭者，其中有「畫家」之稱的男子因涉參與包圍警總事件被拘控，是這場示威浪潮中的首名被告。他原被控襲警及刑事毀壞等三罪，案件今在東區裁判法院再訊時，控方申請加控六罪，將七名警員疑受襲的案件分七罪檢控；另外一項在公眾地方作出擾亂秩序行為罪，則改為參與未經批准集結。署理總裁判官羅德泉押後案件至9月11日再訊，讓辯方索取文件，以及向被告提供法律意見。被告沒有保釋申請，繼續還押懲教署看管。

推！

光復香港，時代革命

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

還押緊喎

拎香港旗嗰位婆婆呢？

絕對唔可以忘記畫家嘅犧牲

畫家 黃婆婆

荔枝角